求del post

[有圖]o camp着粉紅色衫真係好gay

唔想搞到人地o camp